有無人覺得

自己睇天色估落唔落雨仲準過大交合